大家點睇亞洲最精英部隊- 飛虎隊又換左新裝??

飛虎隊真係亞洲最強
平均每隔兩年就換一次裝備

Benz G class

Lm

佢地最勁係人
裝備係工具

點解唔用大陸野？

Ying and Lesion

又用美製裝備
幾時禁止出口呀

車都唔用國產，係咪睇唔起中國人

你唔想飛虎隊先進咩??

飛虎隊先進, 可以保護香港市民
你生活都安全好多

飛虎同大肚腩一樣point?

咁樣佢地唔夠愛國嘛
又要屌美國
又向人乞求裝備
好cheap

加少少津貼咁

扮恐怖份子果幾個真係入型入格
仲好鬼Hyper

係撚保護市民，佢哋擁護政權咋

屌第一條片tvb黎嘅

D恐怖份子咩人扮 有紋身

飛虎隊 應該比較愛英國

因為佢地由英國SAS訓練出來, 定期會交流

你要明白一樣野, 警察好多時都係身不由己
上頭落命令, 警察就要執行

上頭叫飛虎隊打恐怖份子, 飛虎隊會做
上頭叫飛虎隊打示威者, 飛虎隊 都要被逼要照做

如果飛虎隊違抗命令
可能第二日就會被上頭踢出隊, 調去守水塘

你唔好怪前線警察, 要怪就怪後面既當權者
前線警察 都是被逼要做

飛虎隊 算是香港警察入面, 最正面, 無乜負面野既部隊
而且香港市民一般都好崇拜飛虎隊, 覺得佢地是精英中既精英

從片段入面睇, 飛虎隊可以在十秒之內攻入屋內, 制服幾名恐怖份子
單單呢個戰績, 已經勁過好多國家特種部隊

睇下菲律賓特警隊 係人質事件既表現??
如果當初派飛虎隊去救, 可能唔洗死咁多人

有時會交流

飛虎隊 是精英部隊, 專門打匪徒/恐怖份子
突然叫你去守水塘, 你有咩感受??

就好似住緊豪宅, 突然叫你去住劏房咁

好似要二百萬一架

真係唔貴唔買

咪on9，命令唔係免除責任既藉口
佢叫你開槍，但你可以唔中;佢叫你打，你可以細力，可以只打手腳

在允許作出道德抉擇的情況下，任何人以服從政府或上級的命令行事，並不能豁免其在國際法中應負的責任。

屌你老母 G class

係咪即係要怪就怪希特拉
唔好怪納粹德軍

你老細叫你食屎你唔食？

佢老細叫佢出post佢出緊，如果唔係會畀人捉入勞改農場

我錯 阻住人搵食

型到

95B式短突唔好用咩
中國人點解唔買中國槍
呢家中國生產中國制造有咩唔好
香港警察應該全面採用中國制式
盡中國人責任邁向全國統一盡心盡力先係
為成一隻出色黨犬身心徹底配合

中國制武器有邊道唔先進?

洗唔撚洗g class呀，買埋range rover呀笨，死黑警洗市民錢最撚叻

亞洲最精英部隊？
以色列特種部隊係咩？

浪費金錢，轉裝仲轉得密過wargame撚
樓主點睇佢地開始無mp5要陸續轉用mpx?

大撚把人求你俾佢守水塘

一定定超過二百萬 剩車價都二百五十萬（好似）
仲要改裝
我諗三百四百萬到

俾龍五拖走走成team人

朱元帥你隊wargame隊先係第一

不過似係舊版本

其實咁算唔算浪費公帤

政府自己入。唔使稅。邊使250萬

講嚟講去咪就係驚影響自己錢途

有冇人知係咩CAMO

毒針佬

睇到了 好似係MultiCam Tropic

大陸自己都唔用🙉🙉🙉

無耐前先入Mc，而家又入Mc tropic
香港地型唔同左咩？究竟知唔知自己想點

裝備先進，先可以保護到香港，保護到香港市民的人生安全，唔通你想見到香港罪惡橫行，暴民擾亂香港的秩序，連正常上班工作，為你的理想奮鬥也不能嗎？

要比隻狗飛撲上黎咬, 係我就驚到瀨屎

差佬D公帑不嬲周圍fing

個個警察都辭工, 邊個維持治安??

再講, 警察打示威者 , 一年最多三四次
但警察 一年365日都維持治安, 捉罪犯, 你唔講下??

買新裝備叫浪費錢??

咁不如用番 弓箭 去打恐怖份子啦,最平

無關係

香港和平, 但飛虎隊一樣可以好勁

養兵千日, 用在一朝

Fing到離撚曬譜！
早前又入埋支沙色SG516，屌你咩，香港而家有沙漠呀？

祟洋媦外

全部警察辭工, 政府仲有解放軍保護

相反, 市民就無左警察保護, 首先係匪徒衝入你屋企, 逼你全家跪低

買新裝備都要用得其所，咁不如你又分享下點解買完MC又買MC Tropic呢？

可以適合唔同地形,環境作戰

飛虎隊買裝備保護市民

結果反被市民屌

好野

可能呢期興
反而係枝516好似幾垃圾下

唔講以為自費買裝備
咪又係市民比錢

是旦搵個軍人都屌打飛虎啦
識鬼渣坦克戰機咩

上頭叫你食屎你又要照住食囉
仲聽話過隻狗

咁又唔怪得佢地 我夠膽講你係出面問100個香港人揀錢途定理想 我好肯定有99個答你錢途
因為這就是香港

其實為錢都好正常. 你唔想直接講為錢咁現實
但係唔好話咩保護市民, 捍衛社會安寧咁嘔心囉. 見工咩?

亞洲最勁?
當SAT廢架?

同埋攞軍人同SDU可以收收皮
兩隊個目的唔同 點比
係都攞SWAT比啦

不過講SDU訓練應該係全港最嚴
發夢見到上年好似淨係收咗兩個

如果係咁就玩完了

lm

唔好為搏而搏啦
唔識嘅就自己上去MC官網睇下資料先啦，MC同MC tropic適用喺邊都未知

內地野都好先進 你咁講咩意思

參考下東西德邊境戰犯事件

咁計埋改裝呢？

Mercedes-AMG G 63
引擎： V列八缸雙渦輪増壓汽油引擎

波箱： AMG SPEEDSHIFT TCT 9G

驅動系統 ：AMG Performance 4MATIC四輪驅動

馬力輸出：585hp @ 6,000rpm

扭力輸出：850 Nm

售價：港幣 HK$ 2,568,000 元

點只8萬幾個啊？剩喺警察部都3萬幾

射唔中永遠比射中容易，開槍果下瞄緊啲咩永遠只有開槍果個知

88式反人質步槍

亞洲最精英部隊
人唔笑狗都吠
應付大型恐怖襲擊既經驗都冇
香港呢啲和平地方既部隊都係廢既
有料都以色列個啲成日打仗既地方啦

應該派去海外執行任務 攞下實戰經驗

最精英部隊

屌嬲

短褲反恐

牆安全！

傻仔 呢啲唔係飛虎

垃圾，點解唔用比亞迪

咁撚愛國愛港，掉撚曬H&K囉

海洋公園

Fifty shades of FDE
呢啲fashion嚟

打得中係個犯唔好彩

香港警察都無8萬人

一樣可以保護到政府 再加日日維持治安

咁警察既工作就是 維持治安, 保護市民

唔明你講咩嘔心

成日打仗就代表勁??

咁 阿富汗, 也門 日日打仗
德國, 日本 好耐無打過仗

即係證明 阿富汗, 也門 既部隊勁過 德國 日本??

飛虎隊是警察, 好難派去外國執行任務

多數軍人先得

係維持政府眼中嘅治安，保護政府嘅安全
睇下928啲差佬點保護啲市民？

講起H&K, 德國都唔撚賣比香港

講嘅啫

香港治安好係靠市民守法，唔撚係咩警察維持治安
再講有咩事報警，班差佬都係叫你私了，因為佢唔想開file
但如果你係示威者，佢哋會用盡資源黎對付你
所以警察就係政府隻狗

飛虎隊唔同

飛虎隊主要工作是應付 ak47大賊 , 恐怖份子

唔通飛虎隊 會同ak47大賊, 恐怖份子 私了??

中共大把 軍隊, 武警可以保護香港政府

不如你諗下警察辭職, 邊個保護市民仲好

泡菜個707部隊同日本SAT勁過香港個SDU啦

即係你假設, 香港警察 集體辭工既話
全香港700萬人會一齊暴動??

如果香港人繼續唔反抗既話......
咁香港警察得三萬人, 一樣保護到政府
中共係大陸有幾百萬老解, 武警, 隨便調十萬八萬來
點你會認為保護唔到??

707 是軍方特種部隊

只有SAT 是特警隊,同SDU一樣

裝備撚 屎波多架生

試下未知
人地實戰經驗豐富 瀕死生存落來既都係精英

亞洲
問左中亞土耳其，西亞以色列亞富汗未
香港飛虎又夠唔夠新加坡五萬正規軍再加f-35精英
全民服役兩年

同感，實戰先係最可靠的訓練。

一次攞命搏的實戰，勝過你做n次訓練。

唔係的話美軍又點會唔停咁喺世界各紛爭區域投入兵力，就係不停磨練生死邊緣的經驗。